前線休息, 和理出黎吧

經過昨晚一役, 前線真的傷既傷, 比狗捉既比狗捉
和理要出黎啦
出返1M人, 圍政總靜坐
另出1M人, 去機場
同日進行
比個機會前線休息下